Het Frankland, dat aanvankelijk onder was, was nu boven, en terwijl ze knielde en duwde haar ontzagwekkende reet uit om haar kut over de Benson's te brengen mond, de aanblik van zijn harige kontgat wekte mijn verlangen om het te neuken, en mijn lul reageerde onmiddellijk, dus ik knielde achter haar, ik stelde het voor de bekende bak en haar oneindige extra genot, sodomiseerde haar tot in de perfectie.
